呢個CF真是頂唔緊....

是

終於睇完心理醫生

仲平過心口

想啜

不了
走

很正

你個CF正啲

米癲拉

好想仁

個pat扁嘅

cf係乜?
腸粉?

過嚟啦 我要more

定不了

很深厚的友誼

我可以摸

啪落去真係骨撞骨
巧能痛

很c伏的
利申試過

咁巧搞雞拉

米雞拉

你究竟係咪fans嚟
本身對定延都算好感
比你咁曲線宣傳 變到好噁心呀屌

唔是FANS
我是她情人

定延咁撚正 好難對佢一啲色心都冇
佢唔色得太過方就放過印狗啦

咪on9啦 定是我老婆